夜期已經286，聽日287熊又要消失LU～～

聽日跌喎

咪燈

lets see

上290做期結

今晚美股爆升wor

夜期回左
聽日應該會低開

u sure?

apparently

高開wor
28581

點解287熊仲健在

大戶憐憫一下熊軍，改期再殺

淡友最後逃生門

擇到下個月